#
# Copyright (C) 2020-2025 sirpdboy  herboy2008@gmail.com  https://github.com/sirpdboy/netspeedtest
# This is free software, licensed under the GNU General Public License v3.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LuCi Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "NetSpeedtest"
msgstr "网速测试"

msgid "A tool for testing network speed in multiple aspects"
msgstr "一个用于从多方面测试本地和宽带网络速度的测速工具"

msgid "Lan Speedtest Iperf3"
msgstr "本地iperf3测速"

msgid "Lan Speedtest Homebox"
msgstr "本地homebox测速"

msgid "Wan Ookla SpeedTest"
msgstr "宽带Ookla测速"

msgid "Wan OpenSpeedTest SpeedTest"
msgstr "宽带OpenSpeedTest测速"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Start Server"
msgstr "启动服务"

msgid "Stop Server"
msgstr "停止服务"

msgid "Loading..."
msgstr "装载中..."

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Iperf3 Server"
msgstr "Iperf3服务端"

msgid "Command failed"
msgstr "命令无效"

msgid "Failed to read log file"
msgstr "读取日志失败"

msgid "No log content available"
msgstr "没有日志记录"

msgid "Error: "
msgstr "错误: "

msgid "Iperf3 service control"
msgstr "Iperf3 服务控制"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Invalid format. Use [::]:port or ip:port"
msgstr "格式错误.如 [::]:端口 或 ip:端口"

msgid "Enable Log View"
msgstr "开启日志显示"

msgid "Download iperf3 client"
msgstr "下载iperf3客户端"

msgid "Run Log"
msgstr "运行日志"

msgid "Refresh Log"
msgstr "刷新日志"

msgid "Official Website"
msgstr "官方网站"

msgid "Please enable the Homebox service"
msgstr "请将homebox服务启用"

msgid "Homebox service control"
msgstr "Homebox服务控制"

msgid "Homebox Server"
msgstr "Homebox服务端"

msgid "Homebox Service Not Running"
msgstr "Homebox服务端未运行"

msgid "Ookla® SpeedTest-CLI"
msgstr ""

msgid "Start Ookla SpeedTest"
msgstr "开始宽带测速"

msgid "Click to execute"
msgstr "点击执行"

msgid "SpeedTesting in progress..."
msgstr "测速中,请稍候..."

msgid "Test failed."
msgstr "测速失败"

msgid "No test results yet."
msgstr "还没有测试结果"

msgid "Test Script"
msgstr "测速脚本"